女朋友玩交友app

同女朋友一齊左8個月,今日發現佢玩交友app.我想分手但系佢系咁喊叫我原諒佢.其實玩交友app係咪正常.我係好小氣連佢同男仔傾計都會呷醋。其實有没機會可以長久

帶定綠頭盔

佢話好奇先down黎睇下,其實會唔會只是無聊先down

原唔原諒

擺明條女未玩夠啦有一次就會有第二次

即分 冇機會比佢

佢入面無乜傾過計,岩岩down無耐就比我見到,但無做d乜,我又唔捨得

系你老母

巴打
you keep love
love sightly
don't use condom anymore
u download same app too
treat her like your sp
remove her photos in IG
keep her in the shadow
prepare to find new one
tell fds you are single
don't break up with her
waste her time until u find one
good job bro

系你老母 没你老母

巴打
我同你一樣都係疑心重 安全感低既人
女朋友之前係出去玩過
到我發現左之後既日子 佢同異性fd出去會諗好多野 繼而鬧交
與其要管佢 倒不如放生佢

利申: 分手幾日

佢唔肯分,我又心軟

彈條女比我

女友: 識朋友又唔得?

差唔多呢種藉口

你都玩交友app

咀咒你如果唔學好中文 你女友一定繼續玩交友app

唔拍拖都唔玩la

帽帽帽帽帽帽帽帽帽帽帽帽帽帽

因住你條女突然有一日叫你唔用套
過幾日就話有咗

其實咁樣都算帽?